2018 中國 Digital Album 銷量 TOP10

100.6萬張 張藝興《夢不落雨林/MAMANANA》
*72.9萬張 NINE PERCENT《TO THE NINES》
*47.1萬張 吳亦凡《Antares》
*42.5萬張 毛不易《平凡的一天》
*40.9萬張 Eminem《Kamikaze》
*34.3萬張 陳奕迅《L.O.V.E》
*27.6萬張 防彈少年團《Love Yourself 轉 ‘Tear’》
*26.6萬張 Troye Sivan《Bloom》
*24.6萬張 防彈少年團《Love Yourself 結 ‘Answer’》
*23.6萬張 莫文蔚《我們在中場相遇》